想問邊度有矮仔樂買

去鞋舖搵唔到，又唔敢開口問Staff驚俾人笑，有冇咩地方專門比我自己揀㗎？
平時見到啲朋友，姐夫全部都一米八幾米九成碌柱咁高真係好大壓力